唔訓既你 依家做緊咩野？

Sleep

1

2

long time no see all

Use which

唔識u

訓唔著 聽日番8半

末日is fast
Be like末日

仆街到

yannybb金毛好正

8半too

辣殺
Me too

聽日day off

me都好正

講事實啫

U all the space of ur brain ah jus remember vds

我最正

想喊

Disaggee Ching

agger
我而家去左柴灣ive讀top up
離開左將軍澳

How can I sleep

...

俾你睇穿咗
The heart is my room is very small, only he can fits in

[img]圖片網址 [/img]

我有時都過柴灣

Sorli
Hi我係末日

On99999999999wai

On99999999999wai

hi

哩個係Heidi 你係Heidi

4個階磚？
Sorry 師傅

好夜了

殊 細聲d

無睡意

受唔受溝

屌錯字
一格咋

不了

係咪已經會係最凍了

尋日就係

瞓了

太好了 好撚凍

尋日無預計過咁撚凍

疆晒

訓了

今日出太陽